發現個 ex 做ptgf, 內心好複雜

原本都唔相信佢係ptgf....
自佢啲friend 將佢放喺ig裏面啲相俾我睇, 一個個熟悉嘅印象， 不斷喺我腦一邊徘徊， 根本上冇辦法相信佢係啲咁嘅人， 而家聽到佢係咁好難接受

點解而家啲女仔可以為咗嗰少少錢而去做啲咁嘅嘢
有時同佢都會有講有笑， 而家知道佢係啲咁嘅人覺得佢好污糟， 都唔知點樣可以面對佢， 而家個內心好複雜

有冇人可以教我第時可以點面對佢

免費喎 仲想點
老婆就話啫

Ex咋wo 屌你 放埋上黎大把兄弟同你分憂

賺左幾多免費Q?

冇

EX關你撚事咩多撚事啦你

面乜撚野對
做雞又好做乞衣又好
都唔關你事啦

樓主意思係 唔知點開價好 應該想有得平

冇屌過?
咁你去問下價啦
你會知道係佢眼中你連果個價都不如

無屌過就無所謂啦
屌過就話要驗身啫
到時有事就真係唔知點面對
而家乜事都無

覺得唔抵？
人哋畀少少錢就可以上得
自己拍拖咁耐就冇得屌， 所以出post數臭人？

根本就係

有可能借刀呢

點聯絡到佢？想叫

無屌過都叫EX 小學生呀

我都有個中學同學既ex做ptgf啦~
我send信息俾佢 你好等錢洗？
佢唔覆我 無幾耐就從其他人得知佢懷孕
好似今年三月就生得

幫襯下
順便重溫舊夢囉

樓主覺得宜家要俾錢先有西奶唔值?
定係宜家至知屌ex個西係咁平而唔開心呀

可能從頭到尾樓主毒撚FF人地同佢出吓街就當人同佢一齊